終於明白點解d飲食狗成日呻辛苦

成班飲食狗 細個唔讀書大個做飲食 見到人地閒閒地食一餐就等於自己一個星期人工 就眼紅人 人地舉手有禮貌叫你做少少事就西口西面 我自己裝埋飯好唔好呀 我袋埋你份糧啦咁 講到好似唔加料就係皇恩浩盪咁 講到食飯好似唔洗俾錢咁 做錯少少事又俾你寫上fb批鬥
有本事咪轉工囉 又唔走又係度呻